中環附近火燭？

街市附近煙霧瀰漫，勁大陣味

起碼4架消防車